其實仲有幾多連登仔睇到基道中學嘅post?

我覺得佢好撚煩 有咩方法叫佢收聲

你唔鍾意咪block囉

睇到

基道is the breast

基道係咪得罪左佢 要開post玩鳩呢間學校

隔離顏寶鈴既人好驚比佢班友帶壞

都話左 條話自己廢入左hkcc就怪間學校

基道

我講多次
我唔撚係佢分身
屌你老母

睇唔到

佢係吹奏間學校，HKCC世界第一
HKCC BA世界第一
（唔係文學士）

好多